美股認真討論區 MCLXXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

茶巴又jm9

撚狗

出去撚狗

TSM年尾250

叫石仔落船先再諗

無左石巴200都上唔到 石巴唔好走

用「消字筆」寫6.5萬元借條後字跡憑空消失 江蘇女賴帳被告

你出邊比人追擊到

清認錯人？
或者有冇link

@茶巴 幾時開班教煮嘢食，近排喺屋企日日食杯麪食到就嚟腎虧

同你好撚似名
叫只信elonmusk

依排炒股

會員 - 只信ElonMusk 入一入黎

嗰個band2中中aim mbchb㗎

茶巴有冇睇過職人吹水d教學片
係咪都大概似你地廚房d做法

佢都有入過我tsla po話好彩自己轉左去gme

Hk utuber我中意佢同bob叔

我舊老細都係

佢叫我幫佢裝

組隊去踩場

睇完介紹期權d片,我想問有冇理解錯

Long call = 比期權金
買升,升到行使價=賺差價 最多輸期權金
Long put = 比期權金
買跌,跌到行使價=賺差價 最多輸期權金

short call = 收期權金
買跌+唔升唔跌+縮IV+賺THETA...
但升唔穿行使價=賺期權金 升穿行使價=輸(現價-行使價)

Long put = 比期權金
買升+唔升唔跌+縮IV+賺THETA...
,但跌唔穿行使價=賺差價 跌穿行使價=輸(現價-行使價)

另外 LC係咪要用價先行使到個call買貨再放出去?
定就咁放張call出去? yes u can

Mega cap今輪的確含晒撚

雖然都含左兩三個月

呢本有d難

好多tech 股近ATH. 買又好似冇爆升能力。

呢排賭場多。API 一個星期去到近百。ocgn 飛天 唔敢高J

反而賣佐 DT DOCU留子彈等pull back

琴日跟入左隻bidu 睇下有無得炒先

留名

無數學底就放棄啦

有冇睇過Ralph Vince?

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
文慇樂
GOOG (執石教)

低過200留名區：

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
文慇樂
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)

低過200留名區：

明明下面有幾個人 做咩比你地迫害清晒

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)

與石仔為敵
沒有一個是無辜的

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)
熊喵喵(石之友)

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)

Bidu 真係唔錯，有冇電車news

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)
裹笠剷(石仔信徒)

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)
熊喵喵(石之友)
裹笠剷(石仔信徒)

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)

茶巴幾時開個channel 教埋一份

低過200 買石仔對家實冇死

想上嚟屌吓TD Server 收皮就見到投名狀

TSM股價

射咗

又投名狀

幾日就7%

呢type 做sp 一流

上次果果投名狀先搭沉船
你地又想逼害石仔

TSM年底前去到200留名區： 石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)
熊喵喵(石之友)
裹笠剷(石仔信徒)
澳洲廚房妹（愛石力）

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)
大叔味男子（因為我入咗）

做老婆啦

帽硬喎u sure?

如果只計2月真係有
呢幾日升咁癲

巨龍周掛股，佢點走得甩

輸緊0.7%

內華達州州長西蘇拉克（Steve Sisolak）計劃引入新的法例，以容許科技公司在州內組
建獨立運作的地方政府。《拉斯維加斯評論報》（Las Vegas Review-Journal）獲得的法
案草案顯示，西蘇拉克希望透過他稱呼為「創新區」（Innovation Zones）的建立，可以
刺激州內經濟。

如果法案獲通過，擁有大量資金的公司將可以選擇組建與縣政府有同等權力和職責的地方
政府，意味着可以自行徵收稅款、經營學校委員會和法院等事務。西蘇拉克認為，對於大
型科技公司來說，設立「創新區」會比稅務寬免，或其他過去使用過的獎勵措施，更具吸
引力。

申請事務將會由州長的經濟發展辦公室負責。提出申請的大型科技公司所擁有的土地，不
可不少於78平方英里（202平方公里），而且必須是遠離任何現有城鎮，杳無人煙之地。
公司並必須向內華達州投資10億美元。西蘇拉克將會在即將發表的州情咨文（State of
the State）中公開更多細節。

不過，《評論報》指出，西蘇拉克的「創新區」建議，和美國上世紀20年代的公司市鎮（
company towns）並無太大分別。歷史上這些市鎮的發展最終都因為欠缺民選官員而出現
管治問題，居民亦因為無法在公共事務上發表意見而感到被剝奪權利。而現代版本則可以
參考Google母公司Alphabet，另一子公司Sidewalk Labs計劃在加拿大多倫多建造的智能
社區Quayside。項目因為在開發過程中須收集大量個人資料引發公眾憂慮，最終因為疫情
爆發影響經濟發展，於去年5月宣布放棄。

又要入大典

係
靠一隻jpm
sq上個禮拜200入既話20%都有

Twitter女

8%

呢間用drone送衛星上太空真心癲

原來Uber碌吓碌吓一個禮拜碌咗10蚊

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)
VIX（恐慌）（想睇石仔第一次sh到）

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)

我由12月開始都係靠jpm

Default加門巴去反對區啦

反對派第一旗手

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)
VIX（恐慌）（想睇石仔第一次sh到）

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)
蕭若元(五線譜受害者)

門巴成日屌佢M額自閉石

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)
VIX（恐慌）（想睇石仔第一次sh到）
台式蛋餅 (護國山神一定支持)

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)

正野 成架mq-9咁

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
GOOG (執石教)
騷尼雀(純支持石仔)
VIX（恐慌）（想睇石仔第一次sh到）
台式蛋餅 (護國山神一定支持)
Devin_Booker

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)

Virgin orbit 係咪收得皮啦咁

片中果間有潛力好多

依家好似冇咩人講巨硬
但佢靜靜雞上到240幾

亂晒呀

TSM年底前去到200留名區：
石室遺錄
太空站巴打
大開眼戒
出嚟啦，自由高達
文慇樂
GOOG (執石教 )
騷尼雀(純支持石仔)
熊喵喵(石之友)
裹笠剷(石仔信徒)
澳洲廚房妹（愛石力）
eelonmuskk (迷石友）
最後的信仰 (煎魚派)
VIX（恐慌）（想睇石仔第一次sh到）
台式蛋餅 (護國山神一定支持 )
Devin_Booker

低過200留名區：
譚玉瑛姐姐(買石仔對家）
紅塵仙遊紅塵(買石仔對家)
蕭若元(五線譜受害者)

冇市好悶

1120指dis個price?

TSM，要再x大5倍轉番美金

唔知放左未

突然間覺得石巴見到呢張投名狀之後會清倉

大家另類逼害石囝

陣間船長石仔走左
咁船員點算

上年中仲係200 而家先240

咁咪會爆升囉

點睇dis暴巴

玩大咗
石巴好大壓力

石仔:為左tsm可以完美達成200大關,決定星期1penis sell

TSM 名單

上腦

其實情況同amzn差唔多
不過呢兩隻我都冇揸住 但有炒波幅

買兩版海膽食算啦
銅鑼灣間東興好平 499一版250 gm日本海膽
雖然近年都係北道道對上先捉到再加工
日本海已經無咩海膽出產到

其實想問太空concept 而家除左射商用衛星，俾有錢人上太空，starlink。仲有冇乜野用途 會唔會可以地球以外mining? 或者係外太空起data center, 直接用太陽能 聽落回唔到本，純拋磚引肉

揾錢都係為想生活好d
你為左慳錢炒股去到一個影響生活既程度
好本末倒置

先苦後甜啦

地球以外minning極具潛力
好多地球嘅稀有礦物
其實小行星上面有好多
可惜未來20年都未必有能力做到

你話不如做SP算

呢個真
呢度講笑話加涷飲m記加大
唔係真係有人會食好平去慳錢買股

如果短期內fullfill唔到space 概念，泡沫。不過炒左先算

做SP用無限loss博有限gain

我鬼叫我窮呀

係，屋企係附近，有時約FD食自己12點落去攞飛，3,4點先有得食

興趣係睇住自己戶口D數字係咁升

我

慳錢冇問題
我都好慳
但係我係一種生活習慣
唔係特登慳
如果你要特登諗呢樣諗果樣慳果少少錢
其實會生活得好撚辛苦
慳到出嚟嘅錢都會有幾多

咁你日日咁做
搵日獎勵下自己都好正常姐

星期一開市果時？未試過，尻估

g持

慳黎做咩
有錢真係唔好慳
見好多人慳到尾未享受過就入棺

英國咁低？

係囉而家自己煮好平
澳洲龍蝦百幾蚊隻
一塊和牛扒二百零蚊

@暴巴

which broker?

214 有冇巴打做小妹一日男友

500 per hr

好貴 300ok?

有棍小妹

變左紅字

支牛

我好少食呢啲迴轉壽司嘅 嗰時同我friend出去食又見冇咩人排隊咪試下囉
三文魚我就唔係特別好只係咁啱三文魚喺個餐最災難

我一股tsm ok

最鍾意自己買牛返屋企整

你尋晚有冇打飛機

納巴個價咁賤 起碼3k/hr啦

TSM 214嗰陣？

小妹射左

咁唔清楚了
其他通常星期六香港時間下晝喺個戶口都見到

小妹怕醜

飲食台

呢塊咩名堂 煎幾耐 我自己煎成日都煎唔到pinkpink

好掛住係美國個陣
去costco買USDA Prime肉眼番去自己煎

個巿強到完全冇力跌

冇

gchi

我唔食牛 但想整俾男朋友食
我估買倒靚牛既話應該唔會整得難食？

.

我收3000/hr tg我 yollan

個市唔開點跌

太貴 冇錢

靚牛好難整得難食
除非你overcook

我搵返去日本果陣要自己填落單
但唔識日文唔同魚既寫法
果幅圖
大家有用可save留返去日本用

星鰻同穴子
海鰻河鰻都唔同

利申我唔係好識野純share有錯唔好見怪

主要係煎嘅時間同你點做事前事後處理 靚牛會影響口感

舊連登大船CHGG下星期一earning

納巴每次講瘦屍都好興奮好活躍

情人節

無入嚟一排 發現好多新人 d會員名之前都無乜見過

Bitcoin

係咪剪完加d鹽同黑椒就得
上網睇左果d都大約係咁

我細個發夢係秋田食燒米棒但果陣我未去過日本未接觸日本
大左就好有親切感

真

見到出面啲GME教既語氣 唔聽勸既洗乜浪費時間

餓了

上面太長唔quote

Tsm list

串柒柒就算數 份人正常我先會理

又嚟洗版list

碌得好辛苦

你個名

睇你買咩我而d咁大舊通常用慢煮/慢焗

無咗我個名

呢餐都好撚正 一千蚊埋單一泊2食

一人一千？

又4幻了,今次起碼上到4幻5

星期一fomo gbtc了

羨慕 3p

唔係話要歧視黑人，但黑人真係好撚弱智，Zerohedge 都要屌佢

食譚

有開市賭美股 冇開市賭Crypto

咩嘢片

無三文魚同雪糕 failed

99% GV

加多盒雪糕就perfect

再絲屌你

雪糕呢

信閪婆？

暴巴飲住啤酒睇gay talk

好撚正

邊隻？

今朝食左

焦糖？

fuck this shit

唔鍾意飲啤酒
寧願自己vodka 溝野/cocktail

我咩都飲
有日本兩個字就會去試
崇日撚

錯覺照瘋傳…「狗派VS人派」網狂吵 答案曝心理狀態！

毛票王推嘅野唔太岩我

啲罐裝水果酒好多都好伏

狗派
代表咩

點睇到人？

唔多見呢隻，7%都幾濃

佢話你知咩味事實除左甜就飲唔到

一罐都10幾20蚊
唔捨得

其實好多女有睇，好多女炒美股

我都係絲打
樓上啲絲打可摸耳侵我玩

視力良好

暴巴飲開幾多% 啤酒

呢個正

人

第一眼以為係人但覺得個頭怪怪地,再望耐d先覺得係隻狗條尾黎

有鳩的妖魔卻扮女郎

少見
之前飲咗隻金麥深煎
好難飲

Apple Talks With Hyundai, Kia on Electric Car Paused Recently

啤酒kirin銀已經最好
其他都係花式野

7仔唔見

仆街了無走貨仲加埋倉

之前返工地方任飲，所以唔想俾錢買呢隻
不過其實我鍾意黑啤多啲

好多gay

西冧了

我有個同學老豆以前做地盤，聽講個個當水飲開工個陣

見係你

青島生啤

點頂
飲得多其實會好口乾
多數飲完一罐我都要補充水份

我就係記得你有減
仆街一陣一下打走哂我舊經d升幅

文得唔乾淨

p8上左船
你仲加倉唔驚咩

禮拜五果陣想入價 好彩唔到價

星期一清
加落dis

好似話地盤好熱，當涼茶飲

Last night woo~

BB🚀🚀🚀

望住上面嘅投名狀
石仔係咪真係可以sh到年尾然後大家可以去茶巴餐廳食飯

點解我入到嚟變咗情色戀愛討論區

code?

153蚊

千升

冇追貼, 即係德勤出事定係德勤出報告個幾間出事

走唔切了

唔好咁痴線喇

個條片同你個名一樣

咩料

一齊出事

同石囝同船你都算唔好彩依家佢地咪集氣幫你趕石囝落船囉

兩邊都係垃圾公司, 打和super

好彈

我係石仔轉sh船之前已經講緊年尾200

正呀

其實係咪食錯嘢先嘔成咁

啲餘震勁一弓

AMD年尾會唔會有100蚊

地震了

個個natural frequency 應該係真嘢

係美股po都有得做見證人

同學啫 唔係事主

我做咗媒人 開呢個topic

澳巴

BB BlackBerry 黑莓集會區（2）

#917 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加埋elon baba加持 星期一盤前千升

已經跳左船

跌到得十蚊

我個名先唔係咁解

古有電車男, 今有美股俠侶

2021

船長 我就位

依兩日好爆

琴日就小西，今日就澳巴

一齊上 拎返我地應得ge

琴日冇聽到, 小西係又有咩故

屌

美股post 真是星期六日先係戲肉

特價時段又出現

唔覺意入黎睇下 都有花生食

有乜paper acct好用
IB 嗰個太多嘢噤

我唔撚要見到任何ticker
我要seed
純純正正嘅seed

Biden 指出有大機會不會把提高最低工資的提議納入最終的刺激經濟法案中

支持

但真係唔鍾意又唔夾，而家唔敢再同佢聯絡

咪係

[/quote]

仆街了蘋果唔好跌
再跌就以後唔再買你信哂papa

papa等緊你 快上

屌你兩個係咪相認完扯貓尾上黎做戲呀

肯定係喇

似係

難得咁多年後call兒同沽沽相認無左個結局睇

連群俠侶 13年之約
十三年后，在此相會
夫妻情深，勿失信约
好滾動

本身已經爛左

好在無留低搏

肥肥

黑木巴唔洗再傷心佢走左就爆升

難分真與假

星期六日真係精彩過平日一堆人gel頭問number

終於追哂

估唔到係相認

好想去旅行呀

我都好想，想去日本溫泉

乜今日咁爆

連登有真絲

推

但之前bno申請都唔俾填英國
好似都要確認居住地區係香港

我都好想

屌你老母死港女

想去東歐

有機會去下保加利亞 好正

想走ocgn喇
啊豬啊狗買個300股都冇都開post貼倉gel頭

嗰到有咩特別

想去捷克

捷克啤酒

XONE
SENS
OCGN
財自三寶

巴爾幹個度愛琴海同黑海好靚的

tsm日日幫你輸錢

巴爾幹半島細細個但係就有好多個國家感覺好抵玩

有無追返上面幾頁

忘巴對上幾頁既花生有咩結論

咪引誘我巨石

一日無上過黎
無開市覺得自己做返正常人

我想去茶巴party呀

茶巴party又咩嚟

呢樣野唔係你提起嘅咩

係，已經俾人擇咗名落編年史

美股po神鵰俠侶係咪仲喺signal講緊數

想食花生

去左酒店玩緊下場喇

係就好

唔想係香港洗錢

原來連登真係有女user

居然回覆得咁正常

I watch u

溝左13年都溝唔到點解仲要溝

that's love

同sh gme原理一樣
sh左gme咁耐明知佢唔會升到上1000蚊
點解仲要sh
係信仰

好事黎
最少知aapl真係要做ev

直頭唔想係香港

咁依家深入交流未，難得有共同興趣炒股

咁都可以拉到去GME

人哋唔想被澳巴深入

結果如何

你short put左13年都接唔到，算吧啦

長渣變短炒

忘巴啲comment真係好精警

冇追po
發生咩事

變左感情台

shout put

年輕人應該賣咁d tan ,轉會去moon

知道，教主

Moon條curve 幾靚 1日1蚊

女性既年齡同魅力成反比
除左有大戶直接市價入貨
否則所有人要開一張short put接

而d premium就係你做兵仔d心機同時間

究竟買咗咩

屌佢老味 係咪想轉吉利

Long call咗13年都call唔到沽沽

年輕人應該一股不留tan 全倉moon

而intrinsic value keep住跌
仲要喺30+歲受iv crash

年輕人應該更珍惜地球上的資源
別整天想上太陽跟月球
倒不如在家玩玩大麻

唔知點解聽西sir唱歌聽到眼濕濕
首首都耳熟能詳 但好多年無聽
唉 不想長大

發生咩事

邊度開始追post

收到

應該同稅有關

同埋拜登唔太支持太空發展

稅務居住地同國籍可以分開 又唔見cs有問題

忘巴d角度好獨到同中到應一應

FT BNO 問題一直都有